海怡半島定杏花邨？

本身住開港島東，
家人朋友都係東區多，
但海怡就翻工快啲。

正評海怡
負評杏花邨

睇左樓未？ 咩價？

杏花邨死城黎

兩個都15000-16000/呎

杏花邨開始又舊又殘 商場又垃圾

杏花同大自然
連成一體

海怡咪又係

山卡啦 vs 公屋

杏花邨有4D海景

杏花邨一打風就

海怡啦 起碼出cwb 近 容易有好野食

杏花邨個地形真係好撚痴線,要行去柴灣先可以行到去筲箕灣
海怡啦

杏花邨好 打風好刺激

好多人想自殺

杏花地籠ok

住杏花邨一打風可以玩海盜船

其實杏花邨睇中左近地鐵站，所以無打風水浸個個問題

太古/康怡呢？
個人覺得海怡正d

有D座數行去地鐵站其實幾遠下

我覺得巴打不妨考慮下自己個需求，因為兩邊有少少分別。
海怡:
返金鐘方便
交通相對多選擇
人流旺d

杏花:
交通只係得地鐵(但繁忙時間都有位坐)
環境比較靜
個商場夠廢(所以唔會有人特別入黎)

加多少少康怡

見到有人行上公路

藍灣半島

貴過budget 唔少

我明呀 杏花邨純粹係近家人同朋友 通常一個星期見三四晚

海怡

留你老母 有野就喺度講

杏花邨茶記都無間

Duplex

經常見人行上東廊去筲箕灣

地鐵管理符唔錯
大廈外牆都仲好是正

杏花上邨都不錯
下邨一打風就67
如果有想環境清淨就一流
治安就一定好
管理費合理

杏花邨商場又唔算廢既家下
以前就極廢 家下都有Nike Adidas outlet 呢d大brand運動鋪
食就 80% 藍店 得一間黃店 同一間譚仔 一間茶記唔係

加拿大
美國
英國
澳洲
新西蘭

比我一定會要杏花村，傳統大型屋苑 保值
有商場 有超市 有街市 而且近地鐵
行遠小小去柴灣都食野都得 再唔係搭一個站去skw
出cwb都有巴士直到 差在過海就一定要搭地鐵

管理費大概幾多？

但係你講嘅所有優點 除咗行出柴灣 海怡都有

杏花喺我細個嗰陣感覺係中產屋苑，同學仔住嗰到都係有番咁上下錢，不過近年睇個樓價就feel到已經開始沒落

細單位唔洗硬食鑽石廳
上邨2房/細3房個日字廳則係幾唔錯

關你撚事

海怡啦, 黃竹坑上蓋又新商場又新樓, 配套會愈黎愈多, 不過都係想近屋企就冇計啦

屌你老母臭閪

南港島線: Am I a joke to you ?
海怡起碼唔係得黨鐵選擇，不過樓主應該係黨鐵支持者，咁就算...杏花邨d 樓浸過咸水，好嘢嚟

行去柴灣食野 除非唔介意搭車去食同好鍾意行路，行去柴灣起碼半粒鐘以上啦

其實早十年八年啲人係成日拎太古城同杏花邨比

通常係話一個方便，一個清靜乙

但近年打咗兩次風後杏俾人屌到上天花板